有無人開始有寧願老解入城攬炒既打算？

每日起碼幾單黑警迫害 污辱香港人既新聞

寧願老解入城大家攬炒
都好過而家班黑警無法無天
不斷挑戰香港人底線
不斷迫害香港人
屌你老母 越黎越有攬炒既打算

講真，有時你想停
對面只會繼續迫害 追殺 唔好會停架
班狗而家當正我地賤民咁對待
希望以後大家唔好再阻止勇武任何行動
要有攬炒既覺悟

香港人一早準備左，係佢地死都唔會做咁解

推

我聽d街坊講多左人接受攬炒

支持褶被軍入城

我都好攰 我都想停
但每日見到手足同其他香港佬比黑警迫害
我真係寧願攬炒好過

頂多陣拉手足仲有好多成績未出

連登一開始已經係想老解出,而家係街坊都開始明點解寧願要老解入城

我就黎頂唔住
好後悔之前無全力支持勇武
仲迷失左
原來攬炒先係我地應該做既野

有 入老解黑警即刻可以byebye

香港攬炒
黑警終於可以正式做公安
以後平起平坐

邏輯上兩者冇衝突, 老解同黑警係可以並存.(中共模式下)

日撚日得個嬲字
勇武一升級就淆底
香港人 你地咪咁樣比林鄭同黑警睇死

兩個月前已經準備好

但佢地好似沉迷摺被多啲

香港攬炒 以後黑警跟公安個套
好快就無呢d福利人工？
香港無左個價值 咁黑警都無存在價值
變做普通公安

之前我係好反對一切火魔法，爆玻璃行為
因為黑警始終都係香港人
但後來諗通左
首先黑警罷明已明知而效忠匪軍，中国共產黨
其次，黑警之中有無數解放軍可能已混入
對解放軍任何武力我一直係絕對支持因為有絕對正當性
香港人反對外來殖民侵略者
所以對黑警武力其實係強化自己既練兵行為
中共成日用5毛，黑警以為對付到我地
無諗過廣東人香港人可能係百越戰鬥民族之後
跪唔係我地傳統

維尼見到你班黑警惡到咁
點會唔整治 唔驚班黑警作反咩
而家有用先撐下黑警
呢場運動無論我地贏定輸
黑警到最後都係輸

老解會唔會衰過黑警

全民勇武日 同 和理非日

邊個話黑警要跟公安個套?

有記者來問，對於香港的前途，有何看法？我說：到這個地步，凡有智慧的人，都不會回答。
然後我說：我沒有足夠的智慧，所以這個問題，我能答覆一半，但是我講的，你不會覺得有寫的價值。
記者小哥說：那是什麼？我答：這個問題，三島由紀夫的小說「金閣寺」，有了答案。
金閣寺是京都的名勝，建造於十四世紀。看金閣寺，不止觀賞其金碧輝煌的建築，還要看在湖中的倒影，不止看湖中浮金燦彩的倒影，還要看季節的映襯：春天，滿池的清芬，秋天，漫山的楓紅，還有初冬的雪霽，夏日的夕薰，金閣寺是美的極致。
小說「金閣寺」的主角是個有嚴重口吃症的少年和尚，他長得很醜陋，自小對金閣寺神往傾慕，但由於有自卑感，被周圍的人看不起，他時時幻想自己是一個暴君。
第二次世界大戰，日本遭原爆轟擊，民族瀕臨末日。日本人想到，凡美好的事物，皆不可以長存。三島借這位小和尚之口說：既然人間浩劫不可避免，金閣寺也必一樣，不如現在一把火燒掉，那麼真實的金閣寺就留在人的幻想裏，而幻想，才是美屬於的第五維空間。
他無法承受金閣寺的美，美是很沉重的羈絆。既然美帶來悲哀，不如親手毀之。於是，三島的主角把金閣寺放火燒掉，然後想自殺。看着熊熊火燄，他點起一支烟，入了神，心中轉了念頭：還是活下去的好。
世界上一切美好的事都不會長存，所以才有宗教。三島的火燒金閣寺，動機是高潔而又悲劇的。但是世上另有一種生來對一切美好的事物嫉仇難忍的人，他有三島筆下那個主角的缺陷，卻沒有他的美學觀。譬如中國改朝換代的劫燬，如火燒阿房宮──火燒阿房宮是火燒金閣寺的低級版。火燒金閣寺，是出於悲哀，是一種哲學的計算，而阿房宮的蓄意破壞，是出於仇恨，是食肉的動物森林的本性，是天然的毀滅。
凡是美好的事物，都不可長存，不論是毀於天災，更多的是結束於人禍。火燒金閣寺那種人禍，絕無僅有，但火燒阿房宮那一類，卻出於人的獸性，參悟了這一點，即對一切，無以動容，因為維根斯坦說：對於哲學家，世上根本無所謂悲劇。
記者聽了，打個呵欠，果然沒有表情。

星期五中環快閃 撐被捕保安

一定 但攬炒都預左

一早有啦，只係混入左班狗，大明大擺入城應該無可能

班狗養唔熟，仲點會留
政府贏輸都一定仆街

老解仲有紀律過警犬 why not 重點佢地平
呢班狗一失業佢地就係垃圾做洗碗個班

我一直都貫徹住攬炒既打算
但係我發現到真係有巴打行為激進少少
然後當日拍手話一齊攬炒囉既人又開始覺得唔想
其實打國際戰線 再由外國制裁哂成個香港所有人
可以話係最有效既攬炒形式

簡單黎講 就係向世界表示香港
1. 對人既性命財產都唔安全(市民既破壞行為 黑警既濫權同殺人 共產政府既獨裁政策)
2. 對未來期待值下降(中共既黑手 中國人既民族主義成為香港既核心價值)
3. 美國人權法(希望制裁哂成個香港)

有時極端d諗
開個港口俾美軍入城 再配合北帝俄羅斯南北夾鳩中國
然後中國就俾美俄兩邊一人一半吞左佢就最好

一早有啦

快啦屌，講撚左好幾年

快d打ww3

一早支持，而家 連家人都係

攰嘅話就休息下，做返港豬一斷時間，無人會怪你，反而你有咩事大家仲傷心

日日睇住連登真係人都癲

咁del咗佢啦，心情平復返再down，情緒問題要管理得好啲，手尾可以好長，好似我早兩年開始有失眠，要日日食安眠藥，抑鬱病好難醫好所以盡量唔好俾自己有病

放唔低

黑警選擇助紂為虐已經知道返唔到轉頭，衰啲講句，就算今次俾政府贏左，黑警一定係攞黎俾人祭旗去平息民憤

咁作為情緒病患病嘅少少建議，有咩事睇唔開一定要搵人傾，記住對方係聆聽者，唔好搵啲會亂比睇法意見嘅人，幫唔到你舒壓

唔開心、訓唔到可以做下運動，落街散步或慢跑半個鐘幫到好多，唔好匿埋室內（自己世界）鑽牛角尖

慢慢調整返自己情緒狀態，有咩突發事都有個緩衝，唔會情緒一下爆發，我爆發會自殘，左手上臂已經無位𠝹

希望可以幫到你捱落去，唔好做傻事

好多謝你

大家都好痛心 好辛苦
但要頂住呀bro

快啲出啦

好攰啦

軍隊入他國城市，通常會發生姦淫擄掠

入左啦
不過著住防暴裝

終於係軍人，相信老解有紀律得多，唔似黑警咁流民。

輸左就係大清算，攬炒成功，但係出過黎、支持過運動的每一位都好大機會仆街，「被逼害」係唔會因爲攬炒成功而停。
好似係.....